孽瘤: 我胃口大開 一個人單點兩份吉野家牛肉飯

【再嚐牛肉飯】

新冠肺炎疫情對全球餐飲業做成沉重打擊，日本吉野家公布今年將會全球削減150間分店，雖然未知會否包括香港分店在內，但位於中環及油麻地等分店已於上半年接連結業了。

吉野家於1991年在香港開設第一間分店，至今已有數十間分店，遍佈全港。我喜愛吃該店的牛肉飯，間中亦會光顧，記得去年我到醫院接受全身檢查，當時醫生指出我的血紅素稍為偏低，建議我多吃牛肉，因此便特地光顧。剛巧當天我胃口大開，一個人單點兩份牛肉飯，大快朵頤。

這所在港開業多年的連鎖店假如全面撤出香港市場，實屬可惜；看來我也要抽空光顧，再嚐喜愛的牛肉飯了。

吃屎的狗

日日叫囉笨柒
我成家呢世都唔會幫襯藍店
你努力D
Send埋俾所羅門睇啦

好明顯玩慣 double penetration

吉野家多得你唔少,已經冇人去食

劣食總司令

好大食

大熱天時仲著樽領

又黎死亡之吻。。。

做下樣姐
呢D so called社會精英點會睇得上賤民食物

本來就藍 點會怕死亡之吻

你想睇佢露？

我仲記得佢著件橙色緊身suit，兩粒鈕個位係正佢兩粒lin，正撚到

要叫兩個飯先飽
即使吉野家份量太少啦
不了

加個慎入啦屌你

人老係咁
條頸多紋

明明有特盛都唔夠飽

做咩鳩呀佢!? 食牛飯食到SHORT 撚左!?

陰公

食唔晒又未係掉 L 左佢

去食多啲，香港吉野家靠你啦

葉劉原來咁"大食"

交比連登猛男

唔食飯嘅時間，請戴口罩。

垃圾牛肉飯
一碗點夠飽
多謝宣傳

又提大家唔好幫襯藍店

日本吉野家都俾佢累死

唔知孽瘤睇完夜晚點處理啲牛之後仲想唔想食

你可唔可以連續食兩個牛肉飯呀

啃死佢啦

大家見唔見到佢隔離有個男人聞緊碗飯

好撚似啲痴線婆
成日走出黎唔知講乜

點解唔食閪姐牛肉飯

姐姐咁大食

我喜愛吃該店的牛肉飯，間中亦會光顧，記得去年我到醫院接受全身檢查，當時醫生指出我的血紅素稍為偏低，建議我多吃牛肉，因此便特地光顧。剛巧當天我胃口大開，一個人單點兩份牛肉飯，大快朵頤。

這所在港開業多年的連鎖店假如全面撤出香港市場，實屬可惜；看來我也要抽空光顧，再嚐喜愛的牛肉飯了。

去年到而家食得果一次仲夠膽死話鍾意食

吃相難看

因為妹妹出事被制裁 所以先去賀下？

有無人改圖加多幾碗畀佢

食極都執左十幾間

死亡之吻

啱嘅唔食多啲 點樣幫後生仔起機啊

低下階層都唔知有無錢食一餐
佢咁串食兩餐

快d 食，食完就執

食埋我O個份, THX

成張圖都無樣野係正常

都就執 遠水邊救到近火

去年

冇影佢食lo, le d老西殼最講究健康養生, 咁大年紀唔敢食紅肉，怕心血管病, 三高, 睇L死佢影張相冇食lo

70路寡婦都咁大食

空姐牛肉飯表示：

轉過頭dum去餵狗

要劉匪淑儀過海去閪九龍廣場搵佢
你老幾

成七張都咁大食

唔識渣筷子

好心油返好啲死人指甲啦
咁樣都岀得街

媚日婊子，怎對得住抗日英雄

嚴重傷害了在日本侵華戰爭中受到莫大苦難的國民的感情和尊嚴，對此深感遺憾，並予以譴責。

饑渴婦人

好壞呀，屌

日日食先再講LA

更加唔食

痴撚線

屌

吉野家花式自殺

食creampie算啦

食得曬先好

單點兩份......啲用字咁怪

藍屍認証

立會最壞係凱婷同淑儀

對面個位,望住佢,食唔落,咪比埋佢食

大胃王

有佢加持更加無人去

點解第2個comment成日咁高質

我唔信好似佢咁有錢嘅人會食得落吉野家

影完張相就送咗俾人食啦

regina:呢D咁低等呢老飛雞,不了

當美芬無到？

孽瘤點會去依深水埗依d貧民區
仲叫上九西

名符其實“人老珠黃”

可能claim 公數

執得

原來仲有呢種枱 收前已經覺得好樣衰

old

真係想放過吉野家都唔得

又玩死亡之吻?

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

影張相
佢又唔會真係食

2客外賣，30蚊+30蚊

堂食貴好多，咁撚蠢

食一萬碗都要執

到佢個樣兩粒米都食唔落

仲有美娟呢

都唔撚識食，牛汁都唔攞多碗，乾淨淨

寫到明孽瘤都預左要慎入啦

希望佢早日染武肺歸西

孽瘤咁有錢都食d咁既野
要食牛肉條八婆買得起高級牛排有餘啦
明寸鳩d基層

我仲係中學雞發育期嗰陣先食到兩碗
佢真好嘢

我真係走去search

唔講政治
吉野家牛飯真係好撚柒難食
佢仲要食兩碗真係好撚勁

吉野家狗都不屌

你真識玩

佢都係影完相交差就掉架啦

最後的晚餐，
人店皆是。

做藍絲喎
你連續食兩碗吉野家牛肉飯都唔得啦
做藍絲？算把啦 傻系.

求改潮文

睇開歐美.......望完張相再見到呢個字.....

其實唔關咩天氣事 好多香港名人到咗差唔多年紀就365日都著樽領

全立會最壞

Natal massage

佢上年食冇呢個優惠

香港吉野家係合興老細拎franchise開

生滋狗特別鍾意吔屎

究竟啲牛肉老啲
定葉劉老啲？
睇相一樣咁嚡拾拾

呃我唔到,
有一份影相果個架.

一定屙好多屎

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂藍絲kol
認真講 係F.1藍絲最藍係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班藍友既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
藍絲？你做到咩？
睇tvb用華為打黃屍就代表壞囉
你連打人 係元朗搞事都吾敢啦
點做藍絲呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社會囉 係元朗搞事呀！
最好學理我上庭上新聞都要繼續打
你敢？你連續食兩碗吉野家牛肉飯都唔得啦
做藍絲!？算把啦 傻系

帶咁大隻珍珠戒指，意圖扮唔離地

其實佢都講緊幅相係上年
姐係今年冇去過

佢bulk緊定cheat day食七咁食

吉野家: 求下你唔好再黎啦

做咩唔留返份俾佳仔

自問好撚大食都食唔到兩碗，想知佢點食
好撚憎人浪費食物！

點撚樣一個老女人食兩份

多謝提點 葉劉親自提我地 吉野家係藍架
大家記得 撕紙狗事件嗎

俾你地班連登仔視姦到驚

對腳都幾白滑

之前俾佢介紹嘅餐廳係咪已經收咗皮

女人口大食窮郎！！

張相入面，間鋪後排無人坐，冷清清，抵死

順便介紹下小店嘅牛肺空姐飯啦

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係政府女仔最壞係我同海恩
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同海恩都未出聲
有時連班司長既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞議員？你做到咩？
遲到缺席唔睇文件就代表壞囉
你連負民望 係行會搞事都吾敢啦
點做壞特首呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入南海囉 係行會搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩碗牛飯都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

晚晚都撩 俾d閪水浸到

咁撚難食都食到兩碗

幾點去食呀？

你唔好喺到同我talk shit啦

死孽瘤勾結日本佬，點解唔食真功夫？

咪拎影相條友果碗啦

實食唔晒浪費食物啦

LET ME FINISH!!!

唔加特飲 飲杯跟餐熱茶？ 擺明係僞藍啦

痴線 吉野家真係多得你唔少

點解咁大碗咁既..以前食外賣最大果個都無咁多
我係未比佢呃左

食扑野家
精日份子，你仲唔露出馬腳

佢會唔會係第一次食呢啲嘢

佢唔鳩去西九飛閪牛肉飯到幫襯嘅?

唔撚會幫襯藍店

竟然冇擔野.jpg

中國人食咩敵人日本嘅嘢

食牛肉飯點解唔食真功夫？
點解要食日本仔牛飯？

點解孽瘤姐姐成日都分享咁多笑料嘅

中伏

就算劉淑儀一日食嗮200份吉野家，但有正常良知嘅香港人都係唔會買吉野家！
同馬蹄露擦存在感一樣被冷處理。

你唔好咁痴線啦大佬

笑死...佢話買左幾百張粽咭
俾人問佢做乜唔係買月餅咭

個樣衰到好似要食屎咁

平時食開和牛，呢d cheap嘢食1次都太多啦

頸紋顯老

笑死

吉野家都影想點

Ching j開

立會最壞係佢同美娟

six seagull

比狗食嘅牛肉飯
早期嘅吉野家啲牛算正常嘅
唔知幾時開始比埋啲粉到仆街嘅牛，仲有陣怪味

仲要冇咗蟹子三文魚真係冇幫襯好耐

應該加咗秘製白汁

睇住啃撚死啊

係咪真係食曬

佢好撚凍？

食咁多黑龍江米

又加持

diu

冇話有圖 = 有圖

呢個要pin

第一個回覆真係好重要

remind大家
佢執笠係我哋嘅成就

仲未執咩

黑龍江米食唔慣，不了
牛肉粗粗地當刷膠食落肚。
叫兩碗食剩d飯咪啱啱好囉

佢做乜勁？ btw 如果我要揾代言人我會搵個後生女。

咩黎

又提醒下唔好食吉野家

有樣睇

少年你太年輕了，北京名菜——坦克豬肉

真嫁？

有冇幫 妹妹 買埋

諗起西環間茶記

8964

好食唔食食扑野家d牛肉

又踩多一腳

我炒散serve過孽瘤...
佢一個人食一碟炸醬撈麵加碟唔記得腸粉定炸兩
之後再食多個豬潤麵
最後叫多份牛腩拎走返屋企食

兩個大牛佢真係應該唔夠飽

唔怪得吉野家要將關閉香港和中國五十間分店

睇錯, 以為X慾大開, Sor9ry

大把LIN登仔排隊食

輸俾妹妹冇得做特首咪食兩碗飯下翻啖氣

真相黎？